不如我哋整返個麵神集合

我先: 燈到油負數

唔好咁對我面面啦

尋晚美股大跌
面仔買熊即倒升

今日麵神賣左熊

又屠熊

七月前恆指仲有兩萬九 我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台!!!!!!!!!

麵神好勁

美股後市？

係時候借定錢all in

自吹自擂
Btw 聽日入牛賺錢ok?

港股好在有牛熊
然後牛熊都死哂

So far
1: 燈油燈到負
2: 美股大跌, 面仔買熊即倒升 (21/4)
3:七月前恆指仲有兩萬九

仲有冇?

侵侵終於搵到救市大法

僈侵遲下搵人買起佢